
                      La emos ido a ver, por ver que tal una d miedo, y menuda pedazo de sorpresa cuando nos dimos cuenta que la peli no era buena, no , sino que era lo siguiente!!! Recomendadisisima ( la vimos en 3D )
        
            